# Заключение

В проекте рассматриваются все этапы внедрения ИС, от аналитической разработки проекта, до внедрения проекта на предприятии.

В данной работе представлен проект внедрения программного продукта. Были рассмотрены различные методы приобретения программного продукта и выявлено наиболее подходящее решение. Рассмотрены наиболее важные этапы разработки проекта, а так же определены технические и программные средства, необходимые для реализации данного проекта.

Результатом проекта являются улучшения показателей работы компании, за счет новой ИС на основе современных технологиях.

В конце проекта приводятся данные об экономической эффективности проекта, на основании этих расчетов можно сделать вывод, что проект автоматизации управления взаимоотношениями с клиентами в компании ООО "РЕГ.РУ" является быстро окупаемым и целесообразным.

В проекте решены основные задачи : 
 - Автоматизации процесса приобретения услуг "все услуги в одном месте"
 - Возжомности своевременно манипулировать данными для услуг
 - Возможность оставить оценку за услугу
 - Визуализация финасовых и статистических показателей (средний чек и среднее количество заказов).
 - Авторизация и регистрация новых пользователей
 - Просмотр истории заказов
